［請廣傳］我識元朗大佬 大家27號唔好入去

（fact checked)
我有fd個姑媽係元朗大佬嗰邊嘅人
佢sd左個錄音話

段野好長 我未能盡錄

但大概就係

人打句fact checked就信 然後劣皮27號唔入嗰班正撚樣

佢仲話想屌柒嗰班製造白色恐怖 亂咁傳假消息嘅人好耐

佢咁撚惡 大家都係唔好入去喇

就其啊屌你老母 比班元朗閪踩到上心口都唔反擊嘅 我屌你啦！

屯元天嘅兄弟 唔洗驚
我大gu媽 一定入嚟幫拖

27號我要見到你哋